淘大發生咩事

有記者有保安嗰個認真以待啲鋪頭拉晒閘

和你唱

聽講3個出入口比保安閂左

想學又一城

推

快睇蘋果直播

關門 一陣防暴又來料 小心冇路走

唔係有6個出口咩？

陳啟宗 好似梁粉來

睇路

踢走左葉興國先黎玩野？

見到上次俾人吊果個保安又係度